發現男友上141.com

前2個月見過佢睇，佢話好奇
我話： 對叫雞好奇？
佢話唔係，唔會再睇
但今日，我又見到佢睇
我想問各位認為睇141，代表想叫雞嗎？

想同你一齊叫 大家男人明啦

偷偷地，佢話知道係唔啱，say sorry, 過咗2個月，我發現佢又偷睇，佢話：好小事啫

你屎眼屌到鬆

都係想睇下麻油雞出post未啫

佢都係想睇下麻友雞幾錢q姐

第一眼睇以為你男友141cm

Yoyo太吸引

原來141有金盈

想睇你有無做pt ja

@他首